仆街警狗真槍射人哋個腎

還腎

仲有肝

仲有還命

眼

叫佢個女還

警狗

願你的腎 衰竭
願你的腎小球爆裂
輸尿管閉塞

願你的肝硬化 或
染乙型肝炎 再變肝癌